MacBook Pro 連Starbuck Wi-Fi 無法跳出Wifi認證畫面

想連Starbucks Wi-Fi 但係無彈出密碼嗰版嘢出黎
可以點算？？？求解決方法

試左重新開機未

試過啊
我仲關左卡巴斯基防毒軟體

開 browser，之後求其開個網站。佢就會 redirect 你去個 login page。

mac 機裝防毒

就係load唔到 不停話沒有網際網路連線

附送㗎

我部舊Air之前都係咁 上網睇咗好耐
好似話係個OS Version問題 出事嗰個Version好似係 10.15.1
你試下Update睇下得唔得？